去年10.7兆康站示威 5人踢保再被捕 事隔14個月遭控暴動罪 明早屯門法院提堂

5男女被控暴動罪 明早屯門法院提堂

【資訊部整合】屯門警區刑事總督察表示今日(10/12)於屯門及元朗區拘捕3男2女，年齡由15至33 歲，包括學生、地產經記及電訊公司職員，被控暴動罪、暴動時使用蒙面物品及管有物品意圖摧毀財產。

案件發生於2019年10月7日晚上9時半，有人在屯門兆康西鐵站破壞站內設施，警方接報到場拘捕10名人士，搜獲鐵通、防毒面具、噴漆等物品。10名人士其後獲准保釋或拒保候查。

經律政司研究後，警方今日再次拘捕當中5人，並正式落案起訴上述罪行，將於明天(11/12)上午於屯門裁判法院提堂，其後轉交區域法院進行審訊。

消息來源：警方記者會（1800 10/12)
*報導立場並不代表被捕組及資訊部立場

乜春都暴動
刑毀都被吿暴動

屌

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

掉垃圾落地都會告暴動

繼續有權用盡搞鳩香港人啦
好快香港經濟會崩潰攬炒

推

加藍屍

屯門兆康站去年10月7日晚上爆發示威，防暴警拘捕多人，包括當時懷孕近九個月的19歲孕婦。警方調查及取得律政司意見後，今日再拘捕5名踢保人士，年齡介乎15至33歲，他們涉嫌暴動、暴動時使用蒙面物品，其中一男一女另涉管有物品意圖損壞及破壞財產，明日於屯門裁判法院提堂。

案發於去年10月7日晚上9時半左右，大批市民響應Telegram群組的號召前往兆康西鐵站，屯門警區刑事部總督察武少禧表示，其中有人利用鎚仔及鐵通破壞站內設施，造成近100萬元財物損失。新界北總區應變大隊到場拘捕10名男女，並在他們身上及現場撿獲鐵鎚、鐵通、防毒面具、噴漆等。

武少禧指被捕的5名男女為附近街坊，分別為15歲女學生、22歲女大學生、19歲大學生、21歲地產經紀及33歲電訊銷售員，今次被捕人士中不包括去年懷孕的19歲女子。

十個入面另外嗰五個快啲走

點解唔走.....

國際線有任 請每日推Post

推推推推

當時兆康站人影都冇隻都可以入暴動 法治